見唔到佢個陣就好掛住佢 但見到佢個陣就冇野講

Pishhhhhh

星期日都冇人

最黎一推

係咪你太緊張呀？

應該就唔係 而家係同佢講野個陣個心格係有啲野un住un住既感覺

佢同男仔出街？？

唔夾

你查下 依戀焦慮症 可能幫到你